而家仲有冇可能搵到女仔陪我過聖誕節

一個月都唔夠

下年 都有機既

唉年年都咁同自己講 結果都係一樣

揾唔到女仔咁揾男仔囉

仲有幾多年做魔法師？

就快

又要自己過

我都想搵人陪我話聖誕